行呈祥道既尾班巴士真係世界級

尾班車

架車又快 條路又爛

成條路都好似玩緊過山車咁
邊洗去海洋公園